<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>user1 &#8211; Đồng Hồ</title>
	<atom:link href="http://localhost/myproject/wordpress/author/user1/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://quoctoan0810.github.io/quoctoannn</link>
	<description>SHOP</description>
	<lastBuildDate>Tue, 15 Jun 2021 08:48:52 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>
	<item>
		<title>Đồng Hồ Casio G-Shock</title>
		<link>https://quoctoan0810.github.io/quoctoannn/khong-phan-loai/dong-ho-casio-g-shock/</link>
					<comments>https://quoctoan0810.github.io/quoctoannn/khong-phan-loai/dong-ho-casio-g-shock/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[user1]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 15 Jun 2021 08:48:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://quoctoan0810.github.io/quoctoannn/?p=176</guid>

					<description><![CDATA[ là một trong những dòng đồng hồ chiến lược của thương hiệu đồng hồ Casio, được giới thiệu lần đầu tiên vào năm 1983 tại Nhật Bản. Gần 40 năm hình thành và phát triển, dòng đồng hồ này đã gây ấn tượng mạnh mẽ đến người sử dụng trên toàn thế giới. Bài viết [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="wp-block-image is-style-default"><figure class="aligncenter"><img src="http://3.bp.blogspot.com/-_TGa0hDdrF0/Ur2K1v6dhNI/AAAAAAAABdM/_LqR1-e61ug/s1600/dong-ho-casio.jpg" alt=""/></figure></div>



<p> là một trong những dòng đồng hồ chiến lược của thương hiệu đồng hồ Casio, được giới thiệu lần đầu tiên vào năm 1983 tại Nhật Bản. Gần 40 năm hình thành và phát triển, dòng đồng hồ này đã gây ấn tượng mạnh mẽ đến người sử dụng trên toàn thế giới. Bài viết dưới đây sẽ cung cấp cho bạn đọc tất tần tật các thông tin cơ bản về dòng đồng hồ</p>



<p>Có thể nói, G-Shock là một mô hình <em>đồng hồ bền bỉ nhất thế giới</em> bởi nó được sinh ra từ ước mơ “muốn tạo ra một chiếc đồng hồ không bao giờ phá vỡ”của kĩ sư Kikuo Ibe. Chữ G trong từ G-Shock được bắt nguồn từ chữ cái đầu của từ “Gravity” nghĩa là không trọng lực. G-Shock ở đây được hiểu là khả năng chống sốc, chống va đập, bền bỉ với thời gian.</p>



<p><strong>Đặc điểm cơ bản của dòng đồng hồ Casio G-Shock</strong>:</p>



<p>Không giống với những model <a rel="noreferrer noopener" href="https://donghoduyanh.com/" target="_blank">đồng hồ</a> khác trên thị trường, dòng đồng hồ Casio G-Shock sở hữu thiết kế khá &#8220;hầm hố&#8221; và bắt mắt, từ sự kết hợp màu sắc, kiểu dáng đến chất liệu, có thể thấy những chiếc G-Shock sinh ra là để dành cho những bạn trẻ năng động, cá tính, thích khám phá. Bên cạnh đó, G-Shock còn sử dụng các vật liệu có chất lượng cao để đáp ứng được khả năng chịu được va đập, giảm thiểu tối đa khả năng trầy xước khi sử dụng. Đặc biệt với khả năng chịu nước từ 50m, 100m cho tới 200m tùy từng phiên bản, cho phép bạn có thể thoải mái đeo khi đi mưa, bơi lội hay lặn…</p>



<p><strong>Các tính năng nổi bật ở dòng đồng hồ Casio G-Shock</strong>:</p>



<p>+ Kết nối với điện thoại thông minh.</p>



<p>+ Sử dụng&nbsp;<a href="https://donghoduyanh.com/dong-ho-dc593/dong-ho-eco-drive-nang-luong-anh-sang.html">pin năng lượng mặt trời</a>.</p>



<p>+ Theo dõi đánh giá các chỉ số của cơ thể.</p>



<p>+ Báo thức hàng ngày.</p>



<p>+ Giờ thế giới.</p>



<p>+ Giờ đếm ngược và theo dõi tuổi thọ pin&#8230;</p>



<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<iframe loading="lazy" title="Top 10 mẫu đồng hồ Casio nam chính hãng đáng mua nhất" width="980" height="551" src="https://www.youtube.com/embed/OPD8xrvWtsI?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
</div></figure>



<p><strong>Ưu điểm của dòng đồng hồ Casio G-Shock</strong>:</p>



<p>+ Thiết kế hầm hố, chịu được va chạm và quăng quật.</p>



<p>+ Khả năng chịu nước cao</p>



<p>Ngoài ra, 1 số phiên bản&nbsp;<a href="https://donghoduyanh.com/dong-ho-dc593/dong-ho-casio-g-shock.html" target="_blank" rel="noreferrer noopener">đồng hồ Casio G-Shock<strong></strong></a>có các tính năng nổi trội như:</p>



<p>+ Sử dụng pin năng lượng mặt trời, giúp người đeo an tâm đeo đồng hồ mà không lo hết pin, thân thiện với môi trường.</p>



<p>+ Thiết kế nổi bật với nắp đằng sau làm bằng titan giúp đồng hồ siêu bền.</p>



<p>+ Autolight: khi tính năng này được kích hoạt, nghiêng đồng hồ 45 độ so với mặt nằm ngang (thao tác đưa tay lên xem đồng hồ) thì đèn sẽ tự động sáng, cái này rất tiện khi muốn xem giờ ở những chỗ tối mà không thể bấm vào phím bật đèn.</p>



<p><strong><br>Nhược điểm của dòng đồng hồ Casio G-Shock:</strong></p>



<p>+ Cảm nhận của đại đa số người sử dụng đó là đồng hồ Casio G-Shock khá nặng so với các dòng đồng hồ khác.</p>



<p>+ Thiết kế to bản không phù hợp với người có cổ tay nhỏ.</p>



<p>+ Có quá nhiều chức năng cho nên gây khó khăn cho người sử dụng nếu không được hướng dẫn cụ thể.</p>



<figure class="wp-block-embed is-type-video is-provider-youtube wp-block-embed-youtube wp-embed-aspect-16-9 wp-has-aspect-ratio"><div class="wp-block-embed__wrapper">
<iframe loading="lazy" title="Ưu nhược điểm các loại dây đồng hồ - Nên dùng loại dây đồng hồ nào?" width="980" height="551" src="https://www.youtube.com/embed/pldtLuwpIVQ?feature=oembed" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>
</div></figure>



<p><strong>Về giá thành sản phẩm</strong>:</p>



<div class="wp-block-image is-style-default"><figure class="aligncenter"><img src="https://cdn3.dhht.vn/wp-content/uploads/2016/03/dong-ho-casio-edifice-EQB510.png" alt=""/></figure></div>



<p>Với phân khúc giá trải dài từ thấp đến cao, dòng&nbsp;<a href="https://donghoduyanh.com/dong-ho-dc593/dong-ho-casio.html" target="_blank" rel="noreferrer noopener"><u><em>đồng hồ Casio&nbsp;</em></u></a>G-Shock phù hợp với tất cả khách hàng bình dân đến cao cấp. Hiện nay trên thị trường dòng đồng hồ G-Shock được bán ra với mức giá trung bình từ 2 đến 5 triệu, tuy nhiên vẫn có nhiều mẫu lên tới vài chục triệu.&nbsp;</p>



<p>Nhìn chung, đây là một model đồng hồ mà nhiều người ao ước được sở hữu, bởi chất lượng đáp ứng được nhu cầu sử dụng hàng ngày. Dù gặp 1 chút khó khăn ban đầu khi sử dụng nhưng ngày nay với tốc độ phát triển của mạng Internet cùng các chính sách hỗ trợ từ đại lý bán hàng sẽ luôn bên cạnh để đồng hành cũng người tiêu dùng trong quá trình sử dụng.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://quoctoan0810.github.io/quoctoannn/khong-phan-loai/dong-ho-casio-g-shock/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
